csl門市 device sales representative

係唔係即係retail shop sales
見工有咩要注意
有無cslz巴打幫幫手

原來淨係賣電話唔洗sell plan

日日企係門口拎住部新機大聲播片果d